男孩像我有很多 沉迷在漫畫公園百貨

拒絕成長可不可

回看那十幾的我
仍像片白紙的我

yesterday yesterday~